啱啱今晚喺元朗捐完血……

下次捐血時間係……

仲捐血

捐左出去果D血,大部份拎晒返大陸救高官
小部份留比香港自己用(紅底高官/黑警/藍絲)

捐血=港奸

屌你老母 你係幫緊啲害香港人既仆街呀

捐捐捐 你捐返入老母個閪到啦

樓主..........唉.......你走先啦..........我幫你頂住

話唔撚捐果啲，你有事記得快啲死撚左佢，唔好浪費啲血包

連登講捐血會比人笑傻仔
希望香港遲D學大陸比錢買血咪算
400cc 大概2000 蚊一包, 反正香港大把有錢人
再唔係咪搵曬親朋好友捐

我都好想要有償捐血